【內會口水戰】郭榮鏗：建制派「又懶又蠢」 周浩鼎作為《逃犯條例》的推手，非常失敗！

政府提出將涉及增加產假的僱傭條例修訂，繞過立法會內務委員會及成立法案委員會，改由人力事務委員會審議。多名建制派議員批評，主持內會的公民黨法律界郭榮鏗，令內會多次會議，無法選出主席。

民建聯周浩鼎表示，郭榮鏗令內會多次會議都不能選出主席，不能處理產假法案，對孕婦利益視而不見，認為所有產婦要記著郭榮鏗。他又批評，無論政府做或不做任何事情，民主派都會攻擊。

郭榮鏗就回應指，建制派議員佔議會大多數，可以修改《議事規則》，內會競選正副主席時，亦可派出多於一人參選，讓現任主席李慧琼可以退出選舉，再重新主持會議，亦可加開內會，但建制派並沒有相關準備，形容建制派懶、蠢、無心、不夠勤力，指中央政府看見建制派的表現會「嘔血」，周浩鼎作為《逃犯條例》的推手，反問他推動修例時又有否考慮市民利益，批評他非常失敗。

鼎想撩人嗌交又唔夠人嚟